踏單車尾放個電筒向前衝，就可以超光速？

車速20km/h+光速3x10^8km/h > 光速

超光速會發生咩事

放車頭先啱喎

km/h

時間會變慢

樓主創造咗次物理危機

樓主無見過著車頭燈嘅單車？
你見住佢向前行但其實係向後退就係超光速

咁係火車上面踩咪仲勁
光速+單車速+火車速
可能會產生黑洞

Btw係踩單車唔係踏單車

樓主係1900穿越過黎？

咁你攞住支電筒行路其實一樣

個腦宇宙大爆炸.GIF

唔會超光速

樓主安全？中共已經嚟緊你屋企想竊取你個技術

超光速難的，但係你架韋駝天好有可能會跌落渠